覺唔覺聖騎士要作出好大犧牲？

做聖騎士要幫隊友擋怪，隊友連多謝都唔講聲，有時補師唔補血就會被怪圍死，做得咁辛苦都只係一個兵

愛爾琳守護者